====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un autre terme souvent associé à la possibilité fait également référence au pouvoir : il s ' agit de la potentialité ,  l ' être en puissance mais qui n ' existe pas encore .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

